**ISSUE - BUG REPORT**

Para reportar um bug preencha as informações abaixo.


**Versão do app utilizada (Pode ser encontrada na parte inferior da aba PERFIL):**



**Versão da cli:**




**Tipo do dispositivo:**
Smartphone




**Sistema operacional do dispositivo:**
Android




**O que estava fazendo quando ocorreu o bug?**




**Como é possível replicar o problema?**



**Observações**